拿卡錫迪成為英超史上第一人！ 「於兩場不同賽季的揭幕戰中同樣射入首球的球員」

呢樣野咪得每季第一場開波果啲隊有機會拎咁好唔公平

好多隊十年都踢唔到一次揭幕戰

成季就係入一球

神鋒降世

後繼無力咪呢啲囉 多謝樓豬提供笑話

50m好躝

第一、呢個係數據，係事實唔係笑話
第二、唔係我提供的，係由opta提供
第三、後繼有冇力都知，你未來人？